未拍過拖就遇上肺炎同戰爭，是否可悲？

屌 講撚到自己係第三國家咁款
又唔撚係中左肺炎就死
自己拿拿淋去打個飛機先啦
屌你老味谷精上腦係度叫春托咩

我係被選中既人

你出咗世就係你人生最可悲嘅事

03沙士 金融海嘯 反送中都未死得 區區一個肺炎 冇咁易死嘅

打飛機可以幫助冷靜

make love no war